{"metadata":{"generator":"Captivate","generatorVersion":"10.0.0","schemaVersion":"","author":"author","title":"","description":"project description","email":"author@company.com","website":"www.company.com","tags":"","thumbnail":"","source":"assets","durationInFrames":3990,"frameRate":30,"totalSlides":31,"width":1024,"height":627,"responsive":true,"scalable":false,"launchFile":"index.html"},"contentStructure":[{"id":"si4270","class":"TODO::Senthil","instance":"__fbbgitem_h8v11_1","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si51366","class":"TODO::Senthil","instance":"__fbbgitem_h8v11_75","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_46","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_46","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_11","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_11","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Button_6","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_6","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si51452","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si51466","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Slide4221","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["SmartShape_46","Text_Caption_11","Button_6","si51452","si51466"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide4221"}}},{"id":"Text_Caption_1","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"SmartShape_1","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_1","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_2","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_2","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_3","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_3","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_16","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_16","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4515","class":"TODO::Senthil","instance":"__fbbgitem_h8v11_FB_10","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_4","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_4","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4428","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4437","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_5","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_5","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4461","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4470","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_6","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_6","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4494","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4503","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide4544","class":"Normal Slide","instance":"menu kelas 1","thumbnail":"","children":["Text_Caption_1","SmartShape_1","SmartShape_2","SmartShape_3","SmartShape_16","SmartShape_4","si4428","si4437","SmartShape_5","si4461","si4470","SmartShape_6","si4494","si4503"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide4544"}}},{"id":"Text_Caption_6","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_6","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"SmartShape_17","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_17","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_18","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_18","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_19","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_19","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_20","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_20","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_44","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_44","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37781","class":"TODO::Senthil","instance":"__fbbgitem_h8v11_FB_17","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_21","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_21","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37694","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37703","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_22","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_22","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37727","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37736","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_23","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_23","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37760","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37769","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide37810","class":"Normal Slide","instance":"menu","thumbnail":"","children":["Text_Caption_6","SmartShape_17","SmartShape_18","SmartShape_19","SmartShape_20","SmartShape_44","SmartShape_21","si37694","si37703","SmartShape_22","si37727","si37736","SmartShape_23","si37760","si37769"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide37810"}}},{"id":"Text_Caption_2","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_2","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Web_1","class":"TODO::Senthil","instance":"Web_1","roles":{}},{"id":"si4733","class":"TODO::Senthil","instance":"__fbbgitem_h8v11_FB_18","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_7","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_7","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4646","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4655","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_8","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_8","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4679","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4688","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_9","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_9","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4712","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si4721","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide4762","class":"Normal Slide","instance":"BUKU 1","thumbnail":"","children":["Text_Caption_2","SmartShape_7","si4646","si4655","SmartShape_8","si4679","si4688","SmartShape_9","si4712","si4721"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide4762"}}},{"id":"Title_AutoShape_2","class":"TODO::Senthil","instance":"Title_AutoShape_2","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide36339","class":"Normal Slide","instance":"QUIZ MATEMATIKA","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide36339"}}},{"id":"Slide36166","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":49657,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide36166"}}},{"id":"Slide36190","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":49657,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide36190"}}},{"id":"Slide36214","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":49657,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide36214"}}},{"id":"Slide36238","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":49657,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide36238"}}},{"id":"Title_AutoShape_4","class":"TODO::Senthil","instance":"Title_AutoShape_4","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide38818","class":"Normal Slide","instance":"QUIZ B INDO","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide38818"}}},{"id":"Slide38872","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39573,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide38872"}}},{"id":"Slide38899","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39573,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide38899"}}},{"id":"Slide38926","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39573,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide38926"}}},{"id":"Slide38953","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39573,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide38953"}}},{"id":"Title_AutoShape_5","class":"TODO::Senthil","instance":"Title_AutoShape_5","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide39013","class":"Normal Slide","instance":"QUIZ PPKN","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide39013"}}},{"id":"Slide39067","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39649,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39067"}}},{"id":"Slide39094","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39649,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39094"}}},{"id":"Slide39121","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39649,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39121"}}},{"id":"Slide39148","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39649,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39148"}}},{"id":"Title_AutoShape_6","class":"TODO::Senthil","instance":"Title_AutoShape_6","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide39242","class":"Normal Slide","instance":"QUIZ PJOK","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide39242"}}},{"id":"Slide39296","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39611,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39296"}}},{"id":"Slide39323","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39611,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39323"}}},{"id":"Slide39350","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39611,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39350"}}},{"id":"Slide39377","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39611,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39377"}}},{"id":"Title_AutoShape_7","class":"TODO::Senthil","instance":"Title_AutoShape_7","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide39437","class":"Normal Slide","instance":"QUIZ SBDP","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide39437"}}},{"id":"Slide39491","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39687,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39491"}}},{"id":"Slide39518","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39687,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39518"}}},{"id":"Slide39545","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39687,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39545"}}},{"id":"Slide39572","class":"Random Question Slide","instance":"","thumbnail":"","pool":39687,"roles":{"slide":{"durationInFrames":0},"navigation":{"navid":"Slide39572"}}},{"id":"Title_AutoShape_3","class":"TODO::Senthil","instance":"Title_AutoShape_3","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide36397","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide36397"}}},{"id":"si36907","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"SELAMAT","class":"TODO::Senthil","instance":"SELAMAT","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37030","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si36987","class":"TODO::Senthil","instance":"__fbbgitem_h8v11_13","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_45","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_45","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37000","class":"TODO::Senthil","instance":"__fbbgitem_h8v11_14","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_13","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_13","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37125","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37143","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_14","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_14","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37195","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37213","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"SmartShape_15","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_15","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37265","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si37283","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide5006","class":"Question Slide","instance":"HASIL","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5006"}}},{"id":"si41664","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si41671","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si41679","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si41683","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si41679_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"singkat","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si41690","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si41694","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si41690_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"lengkap","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si42009","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42013","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42009_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"panggilan","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si41741","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide41635q","for":"Slide41635q"},"textData":{}}},{"id":"si41758","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide41635q","for":"Slide41635q"},"textData":{}}},{"id":"si41771","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide41635q","for":"Slide41635q"},"textData":{}}},{"id":"Slide41635","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si41664","si41683","si41694","si42013","si41741","si41758","si41771"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide41635"},"question":{"interactionId":"41651","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Nama panjang disebut juga nama ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39573,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si42046","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42053","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si42061","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42065","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42061_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"dua","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si42072","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42076","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42072_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"tiga","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si42391","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42395","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42391_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"lima","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si42123","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide42017q","for":"Slide42017q"},"textData":{}}},{"id":"si42140","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide42017q","for":"Slide42017q"},"textData":{}}},{"id":"si42153","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide42017q","for":"Slide42017q"},"textData":{}}},{"id":"Slide42017","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si42046","si42065","si42076","si42395","si42123","si42140","si42153"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide42017"},"question":{"interactionId":"42033","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"yunita banyak huruf vokalnya ada ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39573,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si42428","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42435","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si42443","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42447","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42443_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"wayang","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si42454","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42458","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42454_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"gudang","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si42773","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42777","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42773_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"gawang","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si42505","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide42399q","for":"Slide42399q"},"textData":{}}},{"id":"si42522","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide42399q","for":"Slide42399q"},"textData":{}}},{"id":"si42535","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide42399q","for":"Slide42399q"},"textData":{}}},{"id":"Slide42399","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si42428","si42447","si42458","si42777","si42505","si42522","si42535"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide42399"},"question":{"interactionId":"42415","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"w-a-g-a-n-g susunan yang benar adalah","ikc":false,"type":"graded","pool":39573,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["C"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si42810","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42817","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si42825","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42829","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42825_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"sepak bola","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si42836","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42840","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si42836_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"membaca","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si43155","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43159","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43155_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"makan","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si42887","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide42781q","for":"Slide42781q"},"textData":{}}},{"id":"si42904","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide42781q","for":"Slide42781q"},"textData":{}}},{"id":"si42917","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide42781q","for":"Slide42781q"},"textData":{}}},{"id":"Slide42781","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si42810","si42829","si42840","si43159","si42887","si42904","si42917"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide42781"},"question":{"interactionId":"42797","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Kegiatan yang menggunakan mata adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39573,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si43192","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43199","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si43207","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43211","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43207_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"bulu tangkis","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si43218","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43222","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43218_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"kasti","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si43537","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43541","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43537_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"tenis","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si43269","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide43163q","for":"Slide43163q"},"textData":{}}},{"id":"si43286","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide43163q","for":"Slide43163q"},"textData":{}}},{"id":"si43299","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide43163q","for":"Slide43163q"},"textData":{}}},{"id":"Slide43163","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si43192","si43211","si43222","si43541","si43269","si43286","si43299"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide43163"},"question":{"interactionId":"43179","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Kok dan raket diperlukan dalam permainan ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39573,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["C"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si43574","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43581","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si43589","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43593","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43589_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"bungkuk","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si43600","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43604","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43600_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"tegak","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si43919","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43923","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43919_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"miring","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si43651","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide43545q","for":"Slide43545q"},"textData":{}}},{"id":"si43668","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide43545q","for":"Slide43545q"},"textData":{}}},{"id":"si43681","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide43545q","for":"Slide43545q"},"textData":{}}},{"id":"Slide43545","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si43574","si43593","si43604","si43923","si43651","si43668","si43681"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide43545"},"question":{"interactionId":"43561","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Saat berjalan badan harus ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39611,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si43956","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43963","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si43971","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43975","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43971_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"membaca sambil tiduran","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si43982","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43986","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43982_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"membaca sambil duduk dengan benar","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si44301","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44305","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44301_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"memakai kacamata","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si44033","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide43927q","for":"Slide43927q"},"textData":{}}},{"id":"si44050","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide43927q","for":"Slide43927q"},"textData":{}}},{"id":"si44063","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide43927q","for":"Slide43927q"},"textData":{}}},{"id":"Slide43927","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si43956","si43975","si43986","si44305","si44033","si44050","si44063"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide43927"},"question":{"interactionId":"43943","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Salah satu cara merawat mata agar tetap sehat adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39611,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si44338","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44345","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si44353","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44357","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44353_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"belajar","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si44364","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44368","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44364_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"beribadah","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si44683","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44687","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44683_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"berlatih","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si44415","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide44309q","for":"Slide44309q"},"textData":{}}},{"id":"si44432","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide44309q","for":"Slide44309q"},"textData":{}}},{"id":"si44445","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide44309q","for":"Slide44309q"},"textData":{}}},{"id":"Slide44309","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si44338","si44357","si44368","si44687","si44415","si44432","si44445"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide44309"},"question":{"interactionId":"44325","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Supaya pandai bermain bola Andi harus rajin ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39611,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["C"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si44720","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44727","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si44735","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44739","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44735_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"bola kasti","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si44746","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44750","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si44746_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"tali","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si45065","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45069","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45065_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"kok","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si44797","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide44691q","for":"Slide44691q"},"textData":{}}},{"id":"si44814","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide44691q","for":"Slide44691q"},"textData":{}}},{"id":"si44827","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide44691q","for":"Slide44691q"},"textData":{}}},{"id":"Slide44691","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si44720","si44739","si44750","si45069","si44797","si44814","si44827"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide44691"},"question":{"interactionId":"44707","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Alat bermain kasti adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39611,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si45102","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45109","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si45117","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45121","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45117_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"gerakan lari","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si45128","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45132","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45128_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"gerakan tarik menarik dengan teman","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si45447","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45451","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45447_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"gerakan berjalan mundur","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si45179","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide45073q","for":"Slide45073q"},"textData":{}}},{"id":"si45196","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide45073q","for":"Slide45073q"},"textData":{}}},{"id":"si45209","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide45073q","for":"Slide45073q"},"textData":{}}},{"id":"Slide45073","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si45102","si45121","si45132","si45451","si45179","si45196","si45209"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide45073"},"question":{"interactionId":"45089","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Contoh gerakan nonlokomotor adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39611,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si45484","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45491","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si45499","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45503","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45499_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"berdiri berhadapan","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si45510","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45514","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45510_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"berdiri berdampingan","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si45829","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45833","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45829_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"duduk berdampingan","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si45561","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide45455q","for":"Slide45455q"},"textData":{}}},{"id":"si45578","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide45455q","for":"Slide45455q"},"textData":{}}},{"id":"si45591","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide45455q","for":"Slide45455q"},"textData":{}}},{"id":"Slide45455","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si45484","si45503","si45514","si45833","si45561","si45578","si45591"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide45455"},"question":{"interactionId":"45471","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Posisi awal gerakan mendorong teman adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39611,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si45866","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45873","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si45881","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45885","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45881_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"masuk kelas tepat waktu","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si45892","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45896","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si45892_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"berpamitan sebelum keluar rumah","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si46211","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46215","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46211_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"tidak boleh mencontek","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si45943","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide45837q","for":"Slide45837q"},"textData":{}}},{"id":"si45960","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide45837q","for":"Slide45837q"},"textData":{}}},{"id":"si45973","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide45837q","for":"Slide45837q"},"textData":{}}},{"id":"Slide45837","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si45866","si45885","si45896","si46215","si45943","si45960","si45973"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide45837"},"question":{"interactionId":"45853","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"salah satu contoh aturan di rumah adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39649,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si46248","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46255","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si46263","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46267","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46263_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"teman","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si46274","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46278","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46274_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"lawan","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si46593","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46597","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46593_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"peraturan","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si46325","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide46219q","for":"Slide46219q"},"textData":{}}},{"id":"si46342","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide46219q","for":"Slide46219q"},"textData":{}}},{"id":"si46355","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide46219q","for":"Slide46219q"},"textData":{}}},{"id":"Slide46219","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si46248","si46267","si46278","si46597","si46325","si46342","si46355"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide46219"},"question":{"interactionId":"46235","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Dalam berolahraga kita harus menaati ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39649,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["C"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si46630","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46637","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si46645","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46649","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46645_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"tercela","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si46656","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46660","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46656_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"terpuji","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si46975","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46979","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si46975_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"baik","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si46707","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide46601q","for":"Slide46601q"},"textData":{}}},{"id":"si46724","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide46601q","for":"Slide46601q"},"textData":{}}},{"id":"si46737","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide46601q","for":"Slide46601q"},"textData":{}}},{"id":"Slide46601","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si46630","si46649","si46660","si46979","si46707","si46724","si46737"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide46601"},"question":{"interactionId":"46617","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Liliana bersikap sombong saat memenangkan lomba. Sikap Liliana adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39649,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si47012","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47019","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si47027","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47031","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47027_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"curang saat bermain","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si47038","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47042","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47038_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"merapikan peralatan olahraga","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si47357","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47361","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47357_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"menyerobot antrian","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si47089","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide46983q","for":"Slide46983q"},"textData":{}}},{"id":"si47106","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide46983q","for":"Slide46983q"},"textData":{}}},{"id":"si47119","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide46983q","for":"Slide46983q"},"textData":{}}},{"id":"Slide46983","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si47012","si47031","si47042","si47361","si47089","si47106","si47119"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide46983"},"question":{"interactionId":"46999","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Contoh sikap tertib adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39649,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si47394","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47401","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si47409","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47413","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47409_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"bermusuhan","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si47420","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47424","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47420_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"saling menghargai","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si47739","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47743","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47739_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"marah-marah","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si47471","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide47365q","for":"Slide47365q"},"textData":{}}},{"id":"si47488","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide47365q","for":"Slide47365q"},"textData":{}}},{"id":"si47501","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide47365q","for":"Slide47365q"},"textData":{}}},{"id":"Slide47365","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si47394","si47413","si47424","si47743","si47471","si47488","si47501"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide47365"},"question":{"interactionId":"47381","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Ketika kita berbeda dengan orang lain maka kita harus ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39649,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si47776","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47783","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si47791","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47795","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47791_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"lem","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si47802","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47806","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si47802_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"spidol","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si48121","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48125","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48121_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"gunting","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si47853","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide47747q","for":"Slide47747q"},"textData":{}}},{"id":"si47870","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide47747q","for":"Slide47747q"},"textData":{}}},{"id":"si47883","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide47747q","for":"Slide47747q"},"textData":{}}},{"id":"Slide47747","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si47776","si47795","si47806","si48125","si47853","si47870","si47883"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide47747"},"question":{"interactionId":"47763","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Nanda memotong kertas untuk kerajinan di kelas. Alat yang digunakan untuk memotong adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39687,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["C"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si48158","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48165","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si48173","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48177","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48173_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"hijau","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si48184","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48188","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48184_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"orange","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si48503","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48507","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48503_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"jingga","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si48235","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide48129q","for":"Slide48129q"},"textData":{}}},{"id":"si48252","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide48129q","for":"Slide48129q"},"textData":{}}},{"id":"si48265","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide48129q","for":"Slide48129q"},"textData":{}}},{"id":"Slide48129","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si48158","si48177","si48188","si48507","si48235","si48252","si48265"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide48129"},"question":{"interactionId":"48145","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Warna merah dicampur warna kuning menghasilkan warna ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39687,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si48540","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48547","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si48555","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48559","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48555_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"gong","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si48566","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48570","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48566_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"gitar","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si48885","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48889","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48885_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"suling","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si48617","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide48511q","for":"Slide48511q"},"textData":{}}},{"id":"si48634","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide48511q","for":"Slide48511q"},"textData":{}}},{"id":"si48647","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide48511q","for":"Slide48511q"},"textData":{}}},{"id":"Slide48511","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si48540","si48559","si48570","si48889","si48617","si48634","si48647"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide48511"},"question":{"interactionId":"48527","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Alat musik yang dipukul adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39687,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si48922","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48929","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si48937","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48941","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48937_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"daun kering","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si48948","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48952","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si48948_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"plastik","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si49267","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49271","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49267_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"bunga kering","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si48999","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide48893q","for":"Slide48893q"},"textData":{}}},{"id":"si49016","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide48893q","for":"Slide48893q"},"textData":{}}},{"id":"si49029","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide48893q","for":"Slide48893q"},"textData":{}}},{"id":"Slide48893","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si48922","si48941","si48952","si49271","si48999","si49016","si49029"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide48893"},"question":{"interactionId":"48909","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Berikut yang bukan merupakan bahan alam adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39687,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si49304","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49311","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si49319","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49323","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49319_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"cepat","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si49330","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49334","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49330_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"lambat","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si49649","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49653","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49649_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"serasi","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si49381","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide49275q","for":"Slide49275q"},"textData":{}}},{"id":"si49398","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide49275q","for":"Slide49275q"},"textData":{}}},{"id":"si49411","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide49275q","for":"Slide49275q"},"textData":{}}},{"id":"Slide49275","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si49304","si49323","si49334","si49653","si49381","si49398","si49411"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide49275"},"question":{"interactionId":"49291","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Saat menari gerakan harus ....","ikc":false,"type":"graded","pool":39687,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["C"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si49740","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_3","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49797","class":"TODO::Senthil","instance":"7","roles":{}},{"id":"si49764","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_7","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49768","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_8","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49764_a","class":"TODO::Senthil","instance":"2","roles":{"answer":{"title":"5 4 3 2 1","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si49775","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_9","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49779","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_10","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49775_a","class":"TODO::Senthil","instance":"4","roles":{"answer":{"title":"4 3 2 1 5","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si49786","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_29","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49790","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_30","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si49786_a","class":"TODO::Senthil","instance":"6","roles":{"answer":{"title":"1 2 3 4 5","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si49859","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_1","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide50022q","for":"Slide50022q"},"textData":{}}},{"id":"si49871","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide50022q","for":"Slide50022q"},"textData":{}}},{"id":"si49883","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide50022q","for":"Slide50022q"},"textData":{}}},{"id":"Slide50022","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si49740","si49768","si49779","si49790","si49859","si49871","si49883"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide50022"},"question":{"interactionId":"49713","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Perhatikan bilangan 3 1 2 5 4 Urutan bilangan dari yang paling sedikit adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":49657,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["C"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si50068","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_32","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50125","class":"TODO::Senthil","instance":"14","roles":{}},{"id":"si50092","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_33","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50096","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_34","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50092_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9","roles":{"answer":{"title":"8","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si50103","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_35","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50107","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_36","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50103_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11","roles":{"answer":{"title":"9","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si50114","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_37","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50118","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_38","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50114_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13","roles":{"answer":{"title":"10","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si50187","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_2","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide50350q","for":"Slide50350q"},"textData":{}}},{"id":"si50199","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide50350q","for":"Slide50350q"},"textData":{}}},{"id":"si50211","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide50350q","for":"Slide50350q"},"textData":{}}},{"id":"Slide50350","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si50068","si50096","si50107","si50118","si50187","si50199","si50211"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide50350"},"question":{"interactionId":"50041","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Jumlah topi di atas adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":49657,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si50396","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_40","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50453","class":"TODO::Senthil","instance":"21","roles":{}},{"id":"si50420","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_41","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50424","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_42","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50420_a","class":"TODO::Senthil","instance":"16","roles":{"answer":{"title":"12 + 8","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si50431","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_43","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50435","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_44","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50431_a","class":"TODO::Senthil","instance":"18","roles":{"answer":{"title":"5 + 10","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si50442","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_45","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50446","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_46","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50442_a","class":"TODO::Senthil","instance":"20","roles":{"answer":{"title":"17 + 2","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si50515","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_3","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide50678q","for":"Slide50678q"},"textData":{}}},{"id":"si50527","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide50678q","for":"Slide50678q"},"textData":{}}},{"id":"si50539","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide50678q","for":"Slide50678q"},"textData":{}}},{"id":"Slide50678","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si50396","si50424","si50435","si50446","si50515","si50527","si50539"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide50678"},"question":{"interactionId":"50369","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Penjumlahan di bawah ini yang hasilnya 20 adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":49657,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si50724","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_48","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50781","class":"TODO::Senthil","instance":"28","roles":{}},{"id":"si50748","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_49","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50752","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_50","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50748_a","class":"TODO::Senthil","instance":"23","roles":{"answer":{"title":"balon","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si50759","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_51","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50763","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_52","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50759_a","class":"TODO::Senthil","instance":"25","roles":{"answer":{"title":"gelas","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si50770","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_53","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50774","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_54","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si50770_a","class":"TODO::Senthil","instance":"27","roles":{"answer":{"title":"piring","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si50843","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_4","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide51006q","for":"Slide51006q"},"textData":{}}},{"id":"si50855","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide51006q","for":"Slide51006q"},"textData":{}}},{"id":"si50867","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide51006q","for":"Slide51006q"},"textData":{}}},{"id":"Slide51006","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si50724","si50752","si50763","si50774","si50843","si50855","si50867"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide51006"},"question":{"interactionId":"50697","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Benda mirip bola adalah ....","ikc":false,"type":"graded","pool":49657,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si51052","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_56","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si51109","class":"TODO::Senthil","instance":"35","roles":{}},{"id":"si51076","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_57","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si51080","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_58","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si51076_a","class":"TODO::Senthil","instance":"30","roles":{"answer":{"title":"7","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si51087","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_59","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si51091","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_60","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si51087_a","class":"TODO::Senthil","instance":"32","roles":{"answer":{"title":"8","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si51098","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_61","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si51102","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_62","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si51098_a","class":"TODO::Senthil","instance":"34","roles":{"answer":{"title":"9","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si51171","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_5","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide51334q","for":"Slide51334q"},"textData":{}}},{"id":"si51183","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide51334q","for":"Slide51334q"},"textData":{}}},{"id":"si51195","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide51334q","for":"Slide51334q"},"textData":{}}},{"id":"Slide51334","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si51052","si51080","si51091","si51102","si51171","si51183","si51195"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide51334"},"question":{"interactionId":"51025","quizId":-1,"title":"Multiple Choice","text":"Di lapangan ada 5 katak. datang lagi 3 katak. Jumlah katak di lapangan ada ....","ikc":false,"type":"graded","pool":49657,"interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"Pool39573","class":"pool","roles":{"pool":{"id":39573,"name":"BINDO","questions":["41651","42033","42415","42797","43179"]}}},{"id":"Pool39611","class":"pool","roles":{"pool":{"id":39611,"name":"PJOK","questions":["43561","43943","44325","44707","45089","45471"]}}},{"id":"Pool39649","class":"pool","roles":{"pool":{"id":39649,"name":"PPKN","questions":["45853","46235","46617","46999","47381"]}}},{"id":"Pool39687","class":"pool","roles":{"pool":{"id":39687,"name":"SBDP","questions":["47763","48145","48527","48909","49291"]}}},{"id":"Pool49657","class":"pool","roles":{"pool":{"id":49657,"name":"MATEMATIKA","questions":["49713","50041","50369","50697","51025"]}}},{"id":"JAGO","class":"project","title":"JAGO","children":["Slide4221","Slide4544","Slide37810","Slide4762","Slide36339","Slide36166","Slide36190","Slide36214","Slide36238","Slide38818","Slide38872","Slide38899","Slide38926","Slide38953","Slide39013","Slide39067","Slide39094","Slide39121","Slide39148","Slide39242","Slide39296","Slide39323","Slide39350","Slide39377","Slide39437","Slide39491","Slide39518","Slide39545","Slide39572","Slide36397","Slide5006"],"roles":{"quiz":{"id":377,"branched":false,"submitAll":false,"review":false,"questions":["rqSlide36166","rqSlide36190","rqSlide36214","rqSlide36238","rqSlide38872","rqSlide38899","rqSlide38926","rqSlide38953","rqSlide39067","rqSlide39094","rqSlide39121","rqSlide39148","rqSlide39296","rqSlide39323","rqSlide39350","rqSlide39377","rqSlide39491","rqSlide39518","rqSlide39545","rqSlide39572"],"minScore":0,"maxScore":200,"passScore":30}}}],"contentSettings":{"global":{"branchAware":false},"toc":{"enabled":false},"playbar":{"enabled":false,"cc":false,"playPause":true,"back":true,"forward":true,"rewind":true,"close":true,"mute":true,"progressBar":true}},"contentReporting":{"CCCriteria":"quiz","CCData":{"quizData":"quiz_passed"},"SCCriteria":"quiz","SCData":{"quizData":"quiz_passed"},"exitNormalIfCompleted":false},"toc":[{"id":"Slide4221","title":"Slide 1"},{"id":"Slide4544","title":"menu kelas 1"},{"id":"Slide37810","title":"menu"},{"id":"Slide4762","title":"BUKU 1"},{"id":"Slide36339","title":"QUIZ MATEMATIKA"},{"id":"Slide36166","title":"Slide 6"},{"id":"Slide36190","title":"Slide 7"},{"id":"Slide36214","title":"Slide 8"},{"id":"Slide36238","title":"Slide 9"},{"id":"Slide38818","title":"QUIZ B INDO"},{"id":"Slide38872","title":"Slide 11"},{"id":"Slide38899","title":"Slide 12"},{"id":"Slide38926","title":"Slide 13"},{"id":"Slide38953","title":"Slide 14"},{"id":"Slide39013","title":"QUIZ PPKN"},{"id":"Slide39067","title":"Slide 16"},{"id":"Slide39094","title":"Slide 17"},{"id":"Slide39121","title":"Slide 18"},{"id":"Slide39148","title":"Slide 19"},{"id":"Slide39242","title":"QUIZ PJOK"},{"id":"Slide39296","title":"Slide 21"},{"id":"Slide39323","title":"Slide 22"},{"id":"Slide39350","title":"Slide 23"},{"id":"Slide39377","title":"Slide 24"},{"id":"Slide39437","title":"QUIZ SBDP"},{"id":"Slide39491","title":"Slide 26"},{"id":"Slide39518","title":"Slide 27"},{"id":"Slide39545","title":"Slide 28"},{"id":"Slide39572","title":"Slide 29"},{"id":"Slide36397","title":"Slide 30"},{"id":"Slide5006","title":"HASIL"}]}